其實封機場都絕，連有錢佬都走唔到

日日封機場，有錢既都要企我地呢邊要同政府講數！
佢哋都諗香港有咩，有外國國籍一飛就走，反正錢已轉走左。但依家機場唔安全，有咩事會停飛，無左個逃生口。
共產黨有咩解放軍管香港，第一時間要禁止啲錢唔比走，捉住班有錢人做人質，你睇逃犯修例一出，大劉即走去加拿大就知佢地幾驚。
佢哋考慮到自己人生安全，一係邊朝一通返就即走，一係就要政府談判，放返個緊急逃生口機場。
所以今輔未有方式應對呢次攬抄攻勢。
同埋呢輔和理非就夠，唔駛用劍既。

Is it possible to get in the departure hall with a fake air ticket?

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

幫推下